陳澤滔: 好多素人/本土派文宣既共通毛病

Chan Chak To
8小時 ·

[選舉局外人心聲]

呢期睇好多素人/本土派嘅文宣
大部份都係集中講泛民點廢/泛民點呃人
其實我想講我嘥咁多時間睇你篇水蛇春咁長嘅文
唔係想睇泛民點廢
泛民廢唔洗靠你話我知
我淨係想知你有乜特別，投你代表咗啲乜理念

我唔介意你吹噓下自己做過乜（東九得反噴泉一單都俾我講咗五六年😅）
但好多都無提到點解我要投你

講真，你鍾意批評人嘅，其實唔洗做議員㗎
做youtuber 做KOL 仲多人睇仲自由

#不過輸咗嘅人講嘅嘢又可以唔洗聽嘅
#跟你做連選舉資助都攞唔到呀

後加：再簡單啲
如果我連續睇三份屌泛民嘅文宣
我係唔會記得你哋邊個打邊個

Leslie Ma #我以為泛民廢係fact嚟

Brandon Yau 不如誠實少少，選左你有咩可以做到？當你真心答，諗起所有犧牲左嘅無名抗爭者，條問題就會變得好沉重。

仇恨好容易，言行一致好難。

推

真

樓主係泛民洗白專員

咁陳澤滔做左d乜？

起碼有一點
東九得反噴泉一單都俾我講咗五六年

好多人連一點都無

陳澤滔另一忠告

如果呢類文宣係叫人唔好含撚, 會成功

因為會令好多人唔投票

Agree,你話人地廢，自己易地而處又可以好好？

Exactly，素人係要用幾秒鐘講俾我知點解我要投你，而唔係點解我唔好投俾邊個……見工、sell嘢都係咁架啦

exactly